日本網購 zozotown dfashion 付款問題

想問呢兩個網本身唔收海外信用卡
想問有無ching用到AE或者aeon jcb買到野
因為爬過po舊年仲有好多人用到
我或者唔可以介紹類似嘅網站 感謝

Aeon冇用

條件要係日本發行 不論係咪jcb
Zozo town既話要搵代購